［新股系列］有無人會抽德利機械8142

如題 呢到會唔會有人抽
新股好難觸摸呀

貴過1660 成倍

8字頭都掂莊家搵食區黎架wor

咁係咪即係唔岩玩
利申 唔太熟悉呢啲股

有無人入左1649內蒙古能建？

放晒未？

樓豬係佢爆升前果日已經放晒

唔好再刺激樓主

慘

笑到仆街

你地做咩刺激我

唉

你個名